728上環/銅鑼灣活動 - 根本唔需要黑警

今次有上環和銅鑼灣活動，如果老銅和平散去，就等於話畀世界聽，根本上唔需要黑警做野！

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工